(好難捉摸)我最近鐘意左個男仔，但佢好奇怪

出過幾次街，feel到大家都有好感，成日對上眼
之後佢主動係Ig dm我
但係佢講野無頭無尾
本身傾得好開心，但又無啦啦唔見左人，跟著佢再覆我既語氣係有啲似朋友開玩笑有啲串。
之後我怕自己get錯，我就無覆佢，佢都無搵我

點算啊？我係咪算數，摺埋？

好心你哋一齊入男廁嗰陣畀啲暗示人啦